287161
7278
Sách được thiết kế gần i nguyên phiên bản gốc tiếng Anh. Bìa đẹp giấy đẹp. Đọc hết vài chương mình cảm thấy rất thích thú với cuốn sách này. Quyển sách này được đánh giá khá cao trong các mạng xã hội về sách như goodread... Sách tập hợp những lý thuyết, bài học về bán hàng, cũng như nói về sự chuyển đổi về quan niệm trong bán hàng. Mình tin rằng cuốn sách này rất bổ ích cho các bạn đang muốn tìm hiểu và nâng cao khả năng bán hàng của mình. Sẽ giúp các bạn có những bài học hay về bán hàng.
5
336159
2015-09-02 12:47:32
--------------------------
